無視美中大戰，廣州iPhone專門店大排長龍

身體很誠實
藍絲又輸了

點解唔用華為
支持國家啊

佢哋係排隊入去幫國家偷Apple嘅技術

果然夠忠心
用真金白銀幫助

買咗之後上微博開post屌幾句美國咪當無數囉

用iPhone屌有效率啲

勾結外國勢力。

身體最誠實

仲唔行埋去影佢大頭放上網批鬥

識睇睇評論

如果全民鬥紅一早贏左

希望佢地今次做好少少
記得del走來自iPhone用戶端

廣州咁多漢奸

鬥紅果啲自己都用緊愛瘋

原來支持華為就係咁

淫民身體最誠實，愛國愛黨搵笨柒

資料送美

其實成日開呢d鳩post有乜意思
十三億中國人唔係個個得一個思想一個性格

正如我們繼續飲東江水一樣 😂

全部都係偽藍

香港藍屍用緊華為表示

點解愛國咁多free rider
唯有靠五毛手足放負分化有用
不過最近d分化po都無乜人理加油

iphone不嬲奶共架喎
佢地支持緊自己人

中國人幾時放棄咗中國

如果無防火牆就無意思了

淨係知道99.99%統一思想就係唔敢得罪土共，心入面反共都唔敢出聲

們你老母咩

支那式懲罰外國

好黃

Apple奶共連登班黃絲咪又排隊搶
死口唔認自己係支那種

扮睇唔到

點解唔直接買華為

華為成為condom

有骨氣就唔係蚛蟈人啦
NBA
iPhone

已換华为Logo做手机背景

Apple奶共 支持Apple 等於支持國家

唔用華為小米，一律當漢奸走狗

小米都係GD分子五大平台缺一不可

咁連登仔奶apple 係咪變相奶緊共

輸了

響應「全民大煉芯」

排隊買iphone 12
再拆粒cpu出黎claim系自煮研發 + claim政府資助

其實有好多不理政事嘅中豬，係唔會care你中美咩事，呢啲都係中國人或者華人社會調教出嚟， 政治嘅嘢唔好理，安穩生活， 賺到錢就買好嘢唔使諗咁多。

呢啲人先係佔多。

反美是工作
生活要享受

屌你 呢度唔準講真話

支joke

黃絲點解仲要飲東江水

買一箱iPhone然後用錘仔打爛佢，表示對美國嘅不滿

華為好失禮咩
你都唔識野
華為先係最Top 手機

住南區表示飲唔到東江水
要搬去大西北了

俾錢買iphone
再拆粒晶片奉獻俾華為
情操仲高尚

想睇評論

說好的反美呢
說好的国渣面前沒有名牌呢？

說好的愛國呢

其實上海 杭州佔仲勁
廣州已經算比面

Apple好親中架wo 唔覺得有咩問題 咩藍絲又輸了 完全係on9仔諗法 笑話

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

支那又在懲罰美國🇺🇸

排隊已經係裝b
證明自己有錢買

反美是工作買蘋果是生活邪惡資本主義美帝國亡我之心不死

漢奸

全民罷買,中國一早嬴左

apple 藍店黎喎
有咩問題
連登仔黃衛兵自己都用apple啦
不用分那麼細

支那人點解唔愛國

睇數據啦
大中華區的銷售收入同比大幅下滑28.6%
琴晚股價跌到仆街

支足

現實係成班連登仔圍爐 淨係睇到自己想睇既野

回憶小子條支那柒頭應該好開心

已成condom

你唔影埋香港人?本是同根生

唔係話apple奶共？

呢D叫消費式抗爭，做乜鬧手足

怕咩,蝗政權有蝗面識別系統
秋後算帳啱哂

小粉紅做乜唔出征去討伐佢地

所以咪無咗個孫

識玩既應該開住架恆大恆馳撞入去

唔計咩抵唔抵制美國
其實iphone12有咩值得買
支那賤種d錢真係好呃
難怪apple咁奶共

Apple藍店黎喎 支那人支持藍店有乜問題

手機面前無國家

咩話？？？說好的愛國？？？

一堆漢奸

香港都係啦
又話罷用美狗d野，結果個個爭住用蘋果
又話撐警 結果食黃店又無問題

利申：藍絲

吊你，吾通你條撚樣飲緊屎水？

死撚左佢啦垃圾 跌撚到仆街呀 最好成間公司執撚左佢

lm

Apple 都係 made in China

前排華為廠爆炸
依家就蘋果士多企炸

點解唔買華為

肯定係啦

又要賣腎了

又輸

蘋果奶共，係愛國企業

斯諾登

想笑9支那人唔撚得

Apple表示G持

因為用iPhone有面

其實iPhone無可能唔支持瘋狂打壓華為
把口奶共
實際上

过份 他妈的B

好嬲好嬲

成班賣國賊!!

可唔可以爭氣d

個孫會跳樓

漢奸 走狗 賣國賊

支那畜生又贏

你呢句野套係有黨安法後既香港都得

支那人反美國iphone，所以要買晒佢等人地買唔到

黃藍是政見
iPhone是良知

唔買美國貨點屌美國
唔去歌舞伎町幫襯日本妹點算為國增光呀

咁搞法， 輸人又輸陣啦

大陸人： 又想鬥紅？

大陸人： 無代替品，唔計

推

胡大將軍除咗出Post用為華
其餘時間都係用艾瘋
做門徒嘅唯有跟隨佢

下年唔知有冇得買

屌，又話抗美援朝，宜家

抗 華為
援 iPhone

根本大把人唔妥傾全國之力去谷深圳, 著數就深圳人拎晒, 你香港人識玩既, 梗係順勢挑撥, 5頁裡面都冇人識玩, 點同支共鬥